[BL] 第101回召集腐男腐女 久世曉人x桂木智之真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

鎮樓圖

侵仔1001fail

早晨

團兵嘅身高反差萌
188x160

如果係呢對CP呢？

花嗰幾張好似生嘢

Ko青 明明我係個mv見唔到果幕

侵侵侵侵侵侵

侵侵侵

今日要陪直男買衫

4:22開始

唔會

淨係睇到佢地camping 十指緊扣
完

係咪去高級商場買

呢個呢？

新城市 高唔高級?

有冇曾經J過岑敖暉

其實佢幾charming幾陽光

曾經對佢痴迷

今次貼地d

你睇我唔到你睇我唔到

到底要推幾多車阿婆出馬路先儲夠人品換個咁既首抽

但同個gif唔同ge

我驚被起底咋

行沙田宜媽媽屍

仲可以靠聞

聞到hugo味嘅男仔多望幾眼
可能係侵侵

咁今日唔噴hugo

咁噴咩？

Chanel number 2/5

唔講

dng夠姣

依排好多人用甜到漏既香水/cream

咁versace呢 ?

侵：一次過噴晒 睇你班撚樣點分

一定唔會咁做

侵 ??

我都好驚好甜
花香先正牙

侵仔屋企有幾多枝香水

捕捉到野生侵侵可以即時帶上酒店啪
獎勵非常吸引 捉到先算

我情願佢噴檸檬洗潔精都好過d勁甜既臭味

好！

12

緊係札起你 叫你老公黎既贖返

有冇睇all the money in the world ?

有邊隻推薦？

陣間聞到有香水味嘅男仔都望多幾眼
只要有gay眼應該可以相認

侵仔身上有嘅係仙氣 邊個有仙氣邊個就係侵仔

侵 ? 侵侵侵侵?

茶b都去沙田？

侵仔一定好香

死啦

丸寶鍾意聞

佢係咪你隻隻香水都鍾意先，定係鍾意聞你陣體香未？
咁你12枝香水係你自己嘅定係佢會同你一齊用

中間阿sir

一齊用 佢應該係聞我本身陣味

路人樣 2

今日喺沙田嘅巴打絲打們請帶備精靈球捕捉侵仔
侵仔屬性 : 滿身仙氣

見到張相大笑了

遊遊去

我咁大個女都係得一枝
仲係人地唔要俾我
侵仔有12枝

ko b上個po d貼圖，正牙

hugo boss我記得有隻香水係d臭唇膏味好難聞 ，自此唔鍾意hugo boss
d人噴香水太勁就會好想打乞嗤

由於夫夫相 所以係同肉丸一樣樣

有張屎忽

如果係佢隔離瘋狂打乞嗤唔知佢會點

我覺得香水味好攻鼻 所以好少用

yy本身就有陣文青味 唔駛用已經好好j

我平時係唔化妝唔噴香水嘅
就算用都唔係用名牌...

我又未至於瘋狂打既，但會唔舒服想打
同埋有d香水噴得多幾香都會臭

好憎d人噴玫瑰味呢d咁濃味既香水，離遠已經聞到

你由暖既地方走入凍既地方，會feel到d冷空氣走入個鼻果下好刺激，唔舒服，聞到香水味都會咁

出發

Mememe 跟隊

跟蹤

ko b姐姐

你形容到好好笑

我都會牙 鼻樑位會好攻好痛
仲以為得我係咁

不過我曾經聞過一隻味似海水味 好清 一啲都唔攻唔濃
係咪有隻牌子出過海水味?

成日覺得好勁化學味

獨獨有幾多支香水?

玫瑰味好多都好俗

遊遊gogo

海洋味？

根本記係化學物質

我就係想要好清新個d味
之前聞過有人噴，但唔知係咩牌子

遊遊好可愛好萌

類似 總之唔係花香味唔甜 係水嘅味嚟 好好聞

有d聞落好舒服
但有d真係一聞就覺得成身係化學味
唔係話佢本身有冇化學野

抱返去養

同埋有冇出過松木香嘅香水㗎?
我好鍾意呢啲味 但花香就好憎

我覺得冬天聞白蘭定鈴蘭都幾舒服

4711係咩嚟㗎

嚴選最難食！！「藍罐曲奇」vs「嘉頓雜餅」

我覺得嘉頓好食，好過藍罐

係樸素貼地嘅可愛 詞窮唔知點形容好

買香薰油聞

我覺得藍罐曲奇嘅朱古力曲奇好好食
但係呢兩隻就好撚難食

jo malone有 但係佢啲香水噴完唔夠三個字就會冇晒

唔要牙 唔同㗎兩隻

bookmark

藍罐我食到嘔
有陰影

佢d香水好貴
我見到有人話係英國買平好多所以掃咗十幾支返香港
我心諗……平好多都係貴喎

會唔會根本唔係香水，係d唔知咩牌子洗衣液洗頭水沐浴露果d呢？通常呢d都係淡淡清香，唔刺激

有時經過個d香精鋪聞到d味好香都想買

喺香港買貴到黐孖筋
係英國好似三十幾磅有30ml 香港要600幾

咩嚟

無人送過朱古力藍罐呀屌

原來真係好大粒

唔似喎又 真係好香好想要

點解啲人就係送藍罐

吓吓吓咁貴㗎 窮撚嘅禾哪有銀兩

果隻hugo boss臭唇膏味點解都會有人覺得香去噴

笑死禾 獨獨qq

朱古力果隻係咪貴d？

係真係好大粒架架架架架架架架

係牙 所以我都冇買

嘩 個包裝好有霸氣，但係有啲似酒嘅包裝

咁我冇研究過
你睇到邊度啊？

佢地應該係話買大size
因為計返港幣六百幾
但話掃咗十幾支返香港……
而家d人好有錢

好好笑

你話天師？，仲睇緊第二部第二本

就咁睇文字都覺得臭

重死
好驚佢打爛喎又

我要等到你幾時啊BB

好似好濃味

你等返十日八日啦，你等唔到就唔洗等禾啦
我依家睇唔入腦

d女人咁醒應該做捉晒安全措施

見到禁慾系就好想睇d禁慾系受嘅文

我慢慢睇 今日又睇唔到
又要出街

嗚呀 有冇邊本
你睇天寶未呀bb？

clean個款好似幾正

未呀
我驚一睇會唔想瞓覺
但而家已經開始文荒

遊遊聞過？

agger 對呢個有興趣
d樽都好靚

丹麥人未聽過藍罐曲奇！爆紅原來靠香港

屌 原來丹麥d人都唔撚食藍罐

咁都係唔好睇住
我想翻睇巫哲咋

隻濕巾邊度買？

笑撚死me
好驚新年有好多

仆街 IU嗰個po
加密咗都係princejoyce 屌

好憎收到藍罐

我翻睇緊金剛圈d文
睇fc2開始睇到好攰，要休息下

好似好舒服
香港冇

ko b琴日先開心share過

係咪見你咁qq所以突然出現

金剛剛都有卜mark到
真心好攰牙 fc2垃圾仆街 字又細 （但是我知你哋係係呢度睇 ）
你同雨b唔好咁chur

已blk原po

點解d人咁鍾意送藍罐，我細就唔覺好食 ，除咗佢入面果款好似用果d唧唧袋唧出嚟一圈凹凸 坑紋中間空心果隻係可以接受之外

唔記得咗中間有冇空心

慣咗日日要睇文，就算冇新文睇都係翻睇舊文
好想戒咗呢個壞習慣

因為唔使諗
根本冇誠意
我屋企從來唔會送藍罐畀人

好似有一款有
但都好難食，全部都難食

我係呀
毒撚熱情會嚇死人呀

我覺得係好事喎 睇多d真係可以訓練到表達/寫文能力

我愛

唔洗諗首選金莎啦
藍罐
再過多十年無人買，等執笠啦

c'est dimanche

pourquoi?

Is Sunday

點解咁快

2樣我都好憎新年收到

藍罐我覺得幾好食呀
只係唔會買咁囉 太貴
反正我屋企又細又寒酸都冇親戚想黎

好少聽後生仔鍾意食藍罐

金莎好食呀

冇人去仲好啊唔撚洗煩
但其實藍罐真係幾貴下

禾都係咁話，d親戚嚟屋企坐陣又走，但大家根本唔熟又嚟你屋企之後又要去佢哋屋企

出街逛，避開佢哋，我都會

以前試過黎呀 然後一句依到咁細咁寒酸架收左皮
對唔住囉 我都想好似佢地間屋成過千呎咁大呀

中國夫婦偷渡美國20年被遣返 痛哭：我有繳稅

美國

獨b

唔覺得訓練到表達能力
毒撚唔想同人表達任何野
寫文能力看文學書會好d，有時網絡小說用字係錯錯錯錯錯

有d金莎唔好食
初時我仲以為係難食咗定口味轉咗，原來係有分國家
好食個d金莎真係神級朱古力

係呀
唔鍾意有人嚟拜年，但都唔想去人地度拜年

雪莎冇得輸

點解d親戚可以咁缺德
畀我聽到實鬧死佢地，用埋掃把趕佢地走
實行幫佢地開個靚年

愛國就回國啦

我覺得比較甜
但都好味

我細佬之前教我食金莎一定要食意大利製 唔好食中國製
買咗兩條俾我試 原來意大利製真係滑好多
我一直唔知

從來未拜過年 諗起都驚

想收到瑞士蓮朱古九

斗大，好大粒眼淚呀

有中國製架咩？

好似喺杭州設咗廠 中國製入口完全唔識溶 一舊舊

唔怪得有d金莎咁難食啦

喊幾喊就會脫水

但香港d水貨金莎唔係都係歐洲製咩？中國製喺邊度買架？

我都唔知佢邊度拎返嚟 佢俾我食就食
同埋色澤會淡啲

有一年新年收到盒好難食嘅金莎
搞到我有段長時間都唔敢再食

黑果隻都好正

屌 而家d人係咪冇帶腦出街
香水濃都這係香水
但搭緊地鐵突然間聞到指甲油味
原來係隔離條死八婆搽緊指甲油 係咪on9㗎

終於化好妝 歡迎在場人士搵我

點解要咁做

where？

你講真定假?

甘b好似話會去

痴線真係當自己屋企

唔識BAFS阿吊

啊屌

我放棄左啦
神谷要預先上網訂位先有得見
依家出左mk

捕獲樂b

真心第一次見

扑扑b你係唔明business 定accounting 定finance 呀？

Accounting

business我ok
鳩up都拎到分
finance就一半

Ratio係咪死背equation再apply落去就ok？

留意到好多五毛食屎狗都刻意同大部份主流意見唔同幫巴士司機

你哋有時睇時事台小心d，有班仆街口係突登發表冷血言論引導其他人

會展c3 hall 1E

好撚嬲呀

一般計數就得嘅
但Analysis 嘅時候唔可以淨係靠死背呀

嗚呀

機會黎啦

個頭好痛

忍者龜

我幫你按摩下

閱巴走咗?

見到扑扑係隔離英文po留言

咩po？

咩學英文 你問我答

肥先正

肥嘟嘟
但你買咩碼先?

加加大

Too long didn’t read

減肥

吱

呠🚕

喵🐈

汪🐕

吽🐄

咩🐏

啊😭😭😭

Levi呢套作品係最最最最好睇

侵

有冇比人跟蹤

唔講我以為jb 同鷹眼

呢張凜遙好正

me跟蹤侵仔

GV男優ranking

跟蹤唔到

第二同第四我包咗，唔駛爭

扑扑對gv充滿熱忱

第三名

無論BL 漫畫 GV 同人 BL甜故 定靚仔瘋狂無限遐想我都會殺

是日brunch 宜媽媽屁

屍
承惠47個大洋

我都想食

12點前我當都早餐

第三我㗎
Blake
第十都好正牙 返去丁

47蚊可以食到咁多嘢
再講我平日唔食yogurt，大貴不了，喺ikea賣7蚊我當然瘋狂咁食

好彩仲未有人同我爭

唔彩你地 玩丸寶

第一好柒

第二有典型美國金髮嫩口鄰家男孩feel

不過麻麻哋靚仔

啲輪廓好細緻

E+已經返左屋企
下次都係去1日算 去兩日已經超攰

做過戲院職員就知道，香港人係幾撚咁自私

咩叫做積非成是? 入面呢個post就知點解

Haru 個樣好萌呀

no.2一睇就好誘受

睇戲一定飲一定飲大大杯熱咖啡/熱茶
加個scones, 鬆餅, 丹麥酥咁
或者好似ifc咁有酒飲都ok

汽水爆谷? 不了

我都係飲咖啡/奶茶加包點先生多

d野飲係樽裝？

係呀..都試過帶台式珍珠奶茶嘅

一定要熱飲 夏天都係咁話

識嘆

試過子夜場睇戲有兩個男仔坐我隔隔隔離
睇睇吓聞到惡臭 望一望原來食緊燒賣

咁正

我剩係敢偷偷地帶m記入去

其實戲院可以開個申報檯枱
d客開場前埋去比院外食物付加費
每件飲品/食物40~50蚊

戲院小食部冇先準係外面買
限體積同種類...

入場好似搭飛機咁分綠色通道同紅色通道

燒賣

試過帶香香雞同珍珠奶茶入去

每件四五十蚊，咁隨時仲貴過張戲飛

香香雞係咩嚟？

燒賣點解會有惡臭

想挑戰敷面膜

魚肉燒賣本身就臭

其實我都係偷偷地帶入去
一般唔會點check

港島d戲院好貴

我想光明正大帶入去

你唔鍾意食先覺得臭姐

陣味大到

豉油味唔臭 但燒賣上面嘅就好撚臭
一有人食過燒賣都一口臭味

我出名窮

你港島咪百幾蚊定二百，你一件野食收五十蚊，帶野飲加件食物已經一百啦

james bay 好可愛

燒賣唔臭牙 但唔知點解淋咗豉油就好撚臭

你係咪又唔鍾意食燒賣

其實都係80~120蚊左右 2D的話

臭呀 魚肉燒賣好臭

唔係牙 豉油同燒賣要分開 如果一齊會好臭

冇咩味喎點會臭

我係大種乞衣
會拎餐廳d糖同starbucks d紙巾返屋企

一定係食開瑞典臭魚先覺得唔臭

咁酒樓燒賣你食唔食?

繼續吹

仲有暖爐壞左都冇買新,
又冇浴室寶或者暖風機之類既野
冬天基本上只能夠著衫同捱凍

拎嚟做咩

酒樓個d係豬肉燒賣 所以食

用

紙巾都話有用，糖真係唔知有咩用

係因為你已經有肉丸呢個人肉暖爐先唔使買牙

屌辣殺
我知點解你會話魚肉燒賣臭 因為你好似係好憎食魚嘅

係因為唔捨得買

冇錯

侵仔拎包糖返去妹吓妹吓

沖咖啡/檸水/煮餸都要落糖架~

但魚肉燒賣裡面好似唔係魚肉嚟 好似係肥豬肉

掛魚頭賣豬肉

咁點解有腥味

因為你個嘢壞咗牙
冇魚肉之餘仲好肥添

不少人誤以為魚肉燒賣主要用魚肉製成，熱量不高，其實只含小量魚肉，但混合了肥豬肉、木薯澱粉及豬油搓成，以一碗白飯約250千卡熱量計算，6粒魚肉燒賣已有近300千卡，熱量多於一碗白飯。

丸寶玩緊自己d頭髮係度傻笑

總之就臭

又肥又臭 好彩從來唔食

冇圖你話佢對住你淫笑都得㗎啦

原來咁高熱量

我都唔食

你形住佢係魚先覺臭下化

唔係 係真係好臭架

咦，你唔食魚肉燒賣架？

即係唔食飯，食六粒可以當一餐

檸水都要落糖？

我鍾意咸檸水

落小小 風味大大提升

唔食 試過食一次中伏

點樣咸檸水?落鹽?

你係覺得難食定點？

係，檸檬落多D再加少少鹽吊味，好正

又唔係難食但怪怪哋

燒賣魚蛋腸粉混醬好正架喎

我未試過咁飲 飲開落糖 下次試吓先

低b腸洋真係好可愛

炸雞粒

我試過買一大包
每日食十幾粒

月巴

有啲嘢自己食就好香
人哋聞到就覺得好撚臭

我都係
仲要加豉油辣油 肥到.....

係牙 試過食完三哥皮蛋俾朋友話我個口勁臭

hi 新人係巴定絲定hehe？

原來係新人 你好
我係多藍侵侵

你哋兩個而家開始戒魚肉燒賣

【開箱食評】試食傳說中既法國軍糧

好鍾意睇人試食D特別野

以後減少份量

咁BB版侵侵呢

我都成日食

嘩正呀
但我鍾意係屋企食，一路睇劇/小說一路食

你依家仲有得去咩

唔知 我唔係BB

一個禮拜去一兩次

我記得佢上過來牙之前

Hi 我係腐巴+hehe

我記得佢上個定兩個po有上嚟，但我當時瞓左牙

Hello 侵侵bb

hehe 猛一?
睇開咩牙?有冇睇漫畫?

歡迎呀
呢度都有hehe腐男，你哋可以交流交流

食埋你地個份

Haha 我係遠古既高登時代都有入腐group

我唔係BB 唔好搞錯
我係度係負責蝦蝦霸霸同搞小圈子排斥人

鹹柑桔先正

之前玩過BL game 動漫都睇過
世初 ten count 果啲
以前就玩過鬼畜眼鏡

好少接觸hehe 巴打點解會變基

肥唔肥睇人
有種人既食量係肥婆級
但只會愈食愈瘦

係嘅係嘅 你係小惡霸侵仔

高登時代我唔認識呀，果陣都唔知高登有bl po
係嚟到連登先見到
你平時睇開bl漫畫/小說/劇定同志電影呀？
有無睇挪威果部skam呀？第三季係gay love story，攻受都好正牙好靚仔

邊個同你同圈子？

但會勁快食哂 煲5分鐘劇就食完啦

點解會咁? 好葡萄

其實之前有女友
但去到H 位要男仔先ok......

個d人應該拎去人道毁滅

依家有冇男朋友呀？

佢老公都唔比佢識其他hehe

咁女友知道你女人唔得佢咩反應?
你當初點解會同女人拍拖嘅?

個圈子得佢一個

巴打幾時決定轉基

無呀 最近既喜好係煲BL小說
岩岩睇完魔道
依家睇緊喪病大學

點會呢？佢哋咁多sp

睇天官賜福，魔道個作者新文，好正

扑野only
肉丸好似唔比佢識gay既朋友

因為本身堅信自己只係腐，唔是hehe
而對女仔都有興趣既，但唔知做咩睇睇下睇埋gv
就覺得男仔好正啦

我扮緊腐絲架 阻住哂

咁侵仔真係識到新hehe朋友嘅話會唔會申報俾肉丸知?

正呀
男仔既肉體 係力既表現

有呀

飲食台幾好睇
有時會學到野

我師弟 不過後來都變左sp

半b你咁講我決定以後每日最多食五粒

成日唔上水

但對男定女先有性慾應該係與生俱來唔使摸索
咁你有冇同家人出櫃?

你點食都係男神樣
呢個世界就係咁唔公平

多謝推介
睇完魔道俾忘羨閃到盲左 勁sweet

睇你個名都知你淫零啦侵

你同男友點識架？

傳說中既反面教材

開心Share下點識

攬攬

冇錯冇錯 男人嘅肉體實在太治癒心靈

嘩咁驚
咁睇黎我以後死都唔睇得gv

嗚呀 幸福

攬

因為其實對女本身都覺得ok
以為就係直（潛意識都說服自己係直
後來就唔得了
同全世界都無出櫃

skam

係你介紹俾肉丸?
你點同師弟開始sp關係?

同學>朋友>炮友>大學同學

侵仔好可愛

天官攻受都好閃，攻暗戀左受八百年，發左達同變強先敢正式見受，好深情好痴漢

橙

你同男友拍咗幾耐牙?會唔會好壓抑?

Shyshy
上網識既 仲要係曳曳既途徑
不過無真曳架

真人BL 故

你點知師弟都係gay？

好似bl情節 好正牙
通常學校會扮唔識 但一到夜晚就去開房

沒有東西可以動搖到我對欣宜既愛

係學校玩app

就黎兩年
本身天蠍座 講大話遮蓋真相好叻 所以無人覺我係hehe
有時壓抑無得同仔仔放閃咁囉 收收埋埋咁

奈巴 （攬

有緣分邊度識都可以識到真愛既
巴士係1定0呢？

半點想借啲易攬攬求安慰

佢哋sp嚟咋，邊度bl

（質你食燒賣再推開你）

好正呀
攻君仲要腹黑 耐唔耐爆受夜晚既野出黎
但又無其他同學聽得明 得受明

係中學個陣一直只係普通朋友

做咩踢爆我

半點綁住奈子迫佢睇gv

冇錯
睇字都覺得佢師弟淫蕩

我會祝福你哋白頭到老
咁朋友都唔知你係hehe?

有奈巴餵燒賣 好幸福呀

Exactly

巴士
雨b成日打錯字好好笑牙

我覺得自己係1
但男友成日都唔肯認/做0
其實好少10 shyshy

agger，好sweet呀
要一直幸福落去呀

而且佢有男朋友 就我所知

講sp嘅bl

屌

雨b: 點分74k係1定0？

你有冇做過0呀？

唔知呀 連best friend 都唔知
有時我都覺得自己好衰 但出櫃實在會太令人震驚
自己都無勇氣

有仔仲同你哋做sp呀？

佢應該對肉丸既性趣大過你好撚多

嗚呀就是這樣
攻會成日單打受 冇人明得佢明
之後受會拉攻入唔知咩室問你到底想點
攻就會話你應該知我想點 跟住一手揸落受JJ度就閃人

佢嘗試過想做1 但佢話好難入就放棄了

侵妃只係件豬頭朋

但朋友變咗sp關係會唔會變質?定普通朋友到可有可無?

D 1仔資源錯呀

加油

人心叵測 知人口面不知心 小心駛得萬年船
上網呻住先 但要保護自己

好痴漢

正 ，肯比仔仔反攻先係好既1
你請教下侵妃，佢呢方面經驗老到

有共嗚呀絲打
然後攻就會施施然出去同人繼續吹水風順
受就係間房度嬲豬

係正中學已經出左手
好明顯又係一件洋腸肉便器

佢提出個陣唔知會附送肉丸
不過佢確實佢肉丸興趣大d

佢唔肯做0即係你做?但你覺得自己係1?

點解又打錯字牙

賤格

我都覺得朋友變sp好神奇
明明大家識既 但變左肉體關係
我呢啲老人家思想太古老

你哋3p果陣佢應該想一腳踢你落床

我話佢而加有 個陣無, ok?
佢隻豬比左我

笑咗

侵妃佢淫開係咁

好感動呀 連登有愛

唔會衰牙唔好咁諗自己 心理準備好先向朋友講吧
佢哋係真朋友一定會理解你同想你幸福開心

喪病好睇牙～～～～～
攻好正

侵侵一定好靚仔

其實你已經係 但自己唔知

佢本bl po鎮po男神奈子

唔緊要啦，肉丸個心喺你度

笑死我

但啲大陸term 要load 下先明
我鐘意主角夠貼地 好好笑

岩呀
出櫃呢d慢慢出啦，唔洗急
真係fd既係唔會介意，真係介意既就當睇清楚佢根本同你唔係fd

盡情上嚟曬上嚟傾

正
以後可以同囡囡咁講
之後

我都看不透 同埋些牙自己男友俾人享用 唔得牙

咁你以後只可以揀男人

豬都俾你食埋
侵侵睇黎你床上攻勢好凌厲

sp只係活體sex toys 物化佢地

佢無些牙肉丸朵菊花 佢自己獨享

睇過一篇報導兩男一女3p 但條女對男1有性趣 啪啪吓無視咗男2
男2嬲到用槍隊冧男1

你唔係想扮gay識女下話

好難想像侵做一

咁都好啲 出軌斷JJ

好on9

唔會咁悲哀囉

其實我既假面具帶得太好 個個都覺得我成日昅女
（事實都有既
但我更鐘意既係 𥄫仔呀！
所以我自己都落唔到檯

我係好難想像肉丸做0，佢做0同做1會唔會好唔同

大大力拍佢地pp

好想搣侵仔面豬

攞你命三千

唔會擦出真感情架咩
又係古派人既想法

唔講其實都ok既，每人都可以有自己唔想同朋友講既心事
或者你識返d gay fd

我覺得唔使太刻意扮鍾意異性 咁可能會好辛苦

之後搵多條仔返黎3p ?!

往後大把日子牙遊遊

你又話你身經百戰
連半點都踩遍大江南北⋯

要有咩戰績架
食過幾多隻豬咁？

男男真愛一生牙唔需要戰績

你肯人地都唔制

當成班人係度傾拍拖結婚野既時候
我就要扮毒L 無女 果下幾難頂

萬一會呢?好危險牙其實

你話你鍾意單身，唔鍾意女囉

緣聚則生 緣散則滅
如果係會愛上第個, 避免/阻止/挽留都係冇用

但我覺得搞搞下一定會鐘意左果個人
咁先會投入同high 架喎
跟手會鐘意左佢 (我太天真？

好想睇奈子俾年下攻調教

agger
咁樣好過刻意扮鍾意異性 唔係話覺得唔舒服 但驚咁樣你會更大壓力

我d fd都係度傾拍拖結婚 我就係真毒撚 冇仔 仲難頂

拗彎直仔BL 必備戲碼

雖然係 但可以唔令佢發生都盡量唔去做 尤其呢啲咁高風險嘅事情

加油巴打 仔仔話黎就黎架啦

守貞谷住谷住仲高風險

係牙，獨巴加油牙

咩效用？等人介紹女女俾我？

me 真絲 男人幾老都唔驚 女人就相反

咁又係 禾明牙
最驚人問有冇拍拖牙有冇人媾牙 問你老母牙

叫你扮憶女成狂果D痴線佬呀

我係仔一定

呢啲叫忠誠 一對一先得

侵侵應該好年輕 我地有generation gap

巴打你幾歲？

me係仔仔牙

鬼畜眼鏡情節

男友唔靚仔
但其實自己都幾外貌協會 所以成日𥄫仔ff

靚仔冇撚用㗎 冇本心 靚仔用嚟丁is ok

靚唔靚仔唔緊要，自己望落順眼鍾意就得

佢自然就好 最重要係佢叫出黎

最近覺得果個麒麟啤男神幾好丁

邊個來?開心些牙

我覺得佢個樣愈睇愈麻麻 之前覺得佢好正

有鬚，好岩奈子

佢做viutv 套入住請扼門 係咁爆粗幾正

你知唔知邊個Mixson Wong?佢都幫過viutv拍節目
我覺得佢超靚仔牙

睇緊我讓最想被擁抱的男人給威脅了第四集單行本
睇到有少少嬲

咁先係咬人

覺得佢咁多鬚 應該多體毛
跟手都應該幾大碌

唔知喎！即刻google 先

你試下咁樣咬肉丸

侵侵

好彩我免疫

佢一開始咬我都係因為睇完walking dead

睇緊喪病大學 我都免疫

輪廓好深 好似mix 咁
笑起上黎少少腰果眼 薄嘴脣

我成日睇coat hunkch 果啲咋
仲要求其online 睇咋

佢係mix 好靚仔真係

最近好似有間叫 trance ?
D 仔仔質素好ok 喎

helix studio好多花美男

最鍾意Blake Mitchell同Joey Mills

我覺得佢無鬚微笑正啲 電到老子不行了

#Metoo

我覺得有鬚先正喎
佢幫港台拍過個同性戀節目佢做hehe

會留意下 讀唔成書既話又多一間可以選擇

Trance好似係日本公司 侵仔快啲去俾㗎仔啪

不了

佢唔可以成面鬚 嘴脣上邊同下巴ok
做佢邊仔真係日日俾佢電暈呀大佬

一f5就即刻又幾頁

侵仔唔鐘意架仔？

獨絲有無靚仔推介呀

係憎惡

咁緊要？你被佢地污辱過？

被男友成日望到我𥄫仔
跟住就俾人鬧啦

懷疑上世係慰安婦
總之日本人都好醜樣d牙又唔靚

我地一齊

侵仔對日本有偏見 明明咁多正正仔仔

有牙
我老公 黃景瑜 日日j

會點鬧你㗎?

其實香港都真係幾多靚仔
夏天果陣啲背心短褲正到

有景瑜的地方就有獨獨

多牙我成日見到好多靚仔

鯨魚Bb
顧海霸氣攻

我都要同yy一樣！！！！如果有 我唔要5000萬頭獎
我要景瑜bb

真係霸氣得嚟又可愛 又可以被反攻

成日俾佢捉到架喎
跟住就話我又𥄫仔 話睇住我𥄫左幾多眼
然後佢就扮嬲 之後就佢䏜
話要睇下邊個吸引住佢男友

好sweet牙
你哋邊個大d？

魏洲都愈黎愈靚仔
想睇反撲景瑜bb

遊遊係連一億都唔要
景瑜真係好正

我直接睇最後個頁

我 大三年

靚仔

嘩好甜牙 你男友好萌
咁之後你係咪會氹返佢叫佢唔好嬲?

yy adore

香港幾多靚人
不過隔離飯香

#metoo

有時會一齊𥄫
有時就氹返話佢地係用黎𥄫
你係用黎錫既 (唔記得邊度學返黎

甜到牙痛

唔好呢啲

我甜到牙都甩咗
好正牙

手快有

你好邊d牙？又係鬚？

亞洲仔仔

一時時啦
有時又會意見不合 鬧下交

情趣

鬧吓交先可以增進感情 鬧完氹返嗰吓先正牙

多數鐘意亞洲仔仔
如果鬼佬既話 我鐘意斯文型大叔 陣佬味正到想索下

斯文型 嗚呀 我都鍾意斯文型
嗚呀嗚呀嗚呀

Ko b 我地啲taste差唔多

訓覺先啦
咁多位巴絲早抖啦

晚安
多d上水呀

係牙bb
早抖喇禾都瞓!

希望今晚會夢見曉人桂木啪啪啪 阿門

而家瞓喇 早抖ko b

又咁多頁

零傷害 resident evil同evil within 幫左好多

⋯⋯

斯文型
佬味大叔型 （with鬚根 ）

Trance好正
多數異男都好高汁

之前新加坡個大叔攝影師
好想知佢點keep

男神要求係高啲嘅

打你

斯文都可以有佬味牙半青

每日做gym3個鐘 入夜唔會食飯 朝早用清水洗面 好似係
我估仲有得閒打返兩支botox

起身飲茶

係呀 不過通常劇情只有齋打飛機

係呀 著多啲西裝就黎逼爆咁

正呀 我鐘意粗獷既佬 多過斯文既佬

西裝

我都想飲

今次用高級牛，貴過上次兩倍

我都想飲茶嘆返一盅兩件牙

兩隻佬都好正 隔住件恤衫玩胸

做咩突然冇哂人嘅

忙緊姐甘b

我放緊新年假啦
o岩o岩飲完早茶依家搭緊車去探爺爺嫲嫲
再跟住就諗住行下大運咁
因為媽咪話想買花

斯文係受粗獷係攻

中國d公司好似呢幾日就開始放假，好羨慕，人地一個新年假已經放十日八日十幾日，仲未計佢哋國慶同五一果d長假

[年宵] 請勿光顧劉鳴煒學生組織 維園260-261號檔

大家行年宵唔好幫襯呢檔野

佢地都少好多假放姐 例如復活節同聖誕
中資係香港嘅公司都係跟香港嘅假嘅

朋友間公司個老闆仲要成日請食野
派錢就派多

佢哋夾夾埋埋d假實多過香港d紅日

雨b唔係講緊中資公司咩？
我fd間公司跟香港假同有d中國假
年假同五一放得比其他香港公司多

講緊喺強國分公司做野既人

要位於強國既中資分公司/公司做先有咁豪，喺香港既中資係無架

唔怪之得 如果遇著個闊綽老細就好喇

一塊半塊姐

一啖已經滿足

我成日撳錯又懶得整走佢

笑咗 歪路

我fd個間係香港

雨b好正

四個孩子三個白化病 媽媽：佢哋好正常、好活潑！

個阿媽想點

明知咁樣都生咁多個
小朋友好慘

真係勁慘囉啲小朋友
佢講到話想去沙灘玩嘅時候講到想喊

做運動唔難 戒口先難

好難戒
尤其冬天

齋睇個樣同身型都硬

特別係啲中坑 好多都好仆街

彭于晏呢

好味

唔好為左呢死仆街勞氣啦 ko b

正呀 但𥄫佢又唔會心邪喎

係 肯定係妒忌你

居然！你對邊個明星一見到就會忍唔住

其實做得多運動嘅話唔洗戒口呀
只要飲食均衡作息定時就得

搞到心情好差
食返粒朱古力先

個肚好痛牙 period好痛苦

食乜鳩牙你?

而家過年有好多嘢食牙 食埋先

遊遊牙

都係嘅
不過大概係我麻麻食零食所以其實都係冇咩分別

鮮雜果沙律

去飲一杯熱朱古力會好啲

其實我都好少食零食
但會飲甜 野

我都少食零食 主要係食蘿蔔糕/年糕/開心果蠔豉

飲緊熱奶茶

做運動……
膝頭痛唔敢亂做
剩係做拉筋

諗起家有喜事嘅哥哥

好味牙

我都係
btw ko b試下keep住食月見草油
我fd食咗好好多，痛少咗

我都係呀
其實唔係真係想食，但口痕

ko b你講嗰啲， 我全部都唔食

好牙得閒去睇吓
今次超痛唔知咩事

蘿蔔糕都唔食?好好食牙
咁獨獨過年食咩牙?

我係會食嘅 但唔會食得多 而且唔好8點後先黎食嘅話唔會肥幾多呀
身體本來就有自我調節機制
其實就係唔係好明d人又要肥又唔食蔬果又唔做運動又要信o知d古法推拿嘅人係咩心態

其實我想做到5點後唔食野

#metoo
不過古法推拿有話到會減到肥咩？我以為純粹舒服

好少食 因為好多年之前已經唔食
食飯算唔算。。

見到覺得好油

我覺得薯餅食幾淡已經夠

獨獨飲食都幾健康

第一次聽古法推拿減肥? 係咪即係通淋巴?

好難牙呢個 晚餐都冇咁早食

咁早食好快肚餓 跟住夜晚就會忍不住係咁食嘢

我係鍾意食甜嘅嘢 啲糖其實更加健康

乜都唔好食就最健康

唔準訂年糕 唔準訂盤菜

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

好眼瞓
琴晚瞓唔著覺

係呀 夜晚肚餓一食就停唔到口
到食完就好罪惡感啦

蘿蔔糕 芋頭糕 煎到少少燶
仲有啲脆口

其實我鐘意靚仔素人多啲
有時會心邪識得既靚仔

食完永遠都諗聽日食少d補返

搞到好想食

因為按壓到淋巴線然後聲稱可以排毒美顏瘦身喎
我覺得均衡飲食同作息定時同運動充足係最重要

聽日幾約左fd子睇

通常最靚仔係d配角同路人角色

我打完邊爐第二朝會食麥皮心理作用補償
但食完麥皮勁快肚餓

蘿蔔糕

蛋煎蘿蔔糕

好耐冇睇戲了

亻系月半黑占口牙！！！

未試過蛋煎

蛋煎年糕都正

貓貓

我覺得年糕好難食

蛋煎年糕正呀
不過最鍾意都係蘿蔔糕

自家製沙嗲牛肉湯麵一碗！

假到d愛似係做出嚟

我直頭覺得個d人只係驚死>>>>>>發自內心

好似踩住人哋嚟展現自己有幾咁大愛包容

係咪我理解錯 張圖既人唔係諷刺緊乘客abc咩

九條輪又畫左魔道漫畫

佢第一句。。正能量巴士

好此地無銀feel

睇完格雷3 終於明白點解咁低分

好差？個結局係點？
利申 冇睇過1/2

覺得女主角嘅頭髮永遠都好似好「笠」好亂

佢唯一賣點係個男主
睇劇情我相信在座各位是但介紹本都激過佢
但英文好似真係幾露骨 好似係

我覺得好多鬼佬鬼妹個頭都好似好笠咁 係咪髮質問題

第一集係搵可以玩sm 嘅sex partner -》然後船已沈
第二集係追翻我條女然後同佢甜密咁開發佢對sm嘅愛-》然後變靈異片
第三集就係開發完就honeymoon 實踐啦
好似係咁
利申：1同2都係電影院睇

蔣麗芸建議探討可否規定巴士鎖速

LIHKG @ Android

變靈異片 笑咗

閲b重點：bdsm